#
โซนี่
ไมโครซอฟท์
 
อดีต
ผู้สร้าง
เผย
เจรจา
นิน
เท
นโด
ล้มเหลว
Xbox
 
#
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
โซนี่
Ed
ทำงาน
ปี
นำ
ทีม
พัฒนา
ต่อมา
ก็ได้
ลาออก
ปี
สัมภาษณ์
เว็บไซต์
ถาม
คิด
ซื้อ
กิจการ
นิน
เท
นโด
ตอบ
ตอน
แนว
คิด
ทำ
บริษัท
เชิญชวน
นิน
เท
นโด
คู่
ค้า
ปฏิเสธ
ต่อมา
บิล
เกตส์
ก็ได้
เชิญ
คู่
ค้า
ปฏิเสธ
เช่นกัน
ซื้อ
นิน
เท
นโด
ได้ยิน
เรื่อง
ดังกล่าว
หาคู่
ค้า
พัฒนา
ตัว
เดือน
พฤศจิกายน
ปัจจุบันนี้
สตาร์ทอัพ
ชื่อ
กำลัง
พัฒนา
รูป
สาม
มิติ
ที่มา
Ed
 
Fries
 
Xbox
 
IGN
 
Fries
 
Xbox
 
Xbox
 
Fries
 
Finger
 
Prints
 
World
 
of
 
Warcraft
 
Minecraft
 
IGN
 
WinBeta
 
